# VContackt
# Для запуска проекта необходимо:
# 1. Создать в корне проекта файл .env и прописать в нем следующие переменные:
VITE_BASE_URL = "https://usnc.dev-webdevep.ru/auth-back/api/v2"
VITE_TOKEN_KEY = "accessToken"

# 2. Установить зависимости
npm install

# 3. Запустить проект
npm run dev



# Запуск через докер
# 1. Создать в корне проекта файл .env и прописать в нем следующие переменные:
VITE_BASE_URL = "https://usnc.dev-webdevep.ru/auth-back/api/v2"
VITE_TOKEN_KEY = "accessToken"
# 2. Запустить команду
docker-compose up

# 3. Перейти по адресу
http://localhost:3000
```


